<p class="warning">
  Документация в процессе написания. Пожалуйста, будьте терпеливы.
</p>

# Команды рейтинга участников

## !лидеры
Эта команда вернет ссылку на список лидеров по рейтингу.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!leaders |!лидеры|

#### Пример использования
```
!лидеры
```
#### Результат выполнения
Бот вернет ссылку на список лидеров по рейтингу.

<p class="tip">
  Чтобы попасть в этот список, необходимо написать любое сообщение на сервере.
</p>


## !ранг
Эта команда вернет информацию о рейтинге участника:
- Место в рейтинге;
- Уровень;
- Опыт;
- Коробка печенек. О том, как получить печеньки, читайте в [FAQ](/ru/faq).

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!rank |!ранг|

#### Пример использования
```
!ранг
!ранг @пользователь
```
#### Результат выполнения
Бот вернет информацию о рейтинге участника.